鏝唔洗灰心，禮拜六仲有第三回合

反cup只係遲早既事

熱狗夠唔夠腳都成問題啦

呢場真係搏盡老命，下場隨時輸番幾粒

輸啦輸啦

仲係一勝一負
第三回合開和局

和夠做